[有圖]屋企有個GEM cushion 應該要點處置

話說仲細個個陣玩彈乒乓波機贏左 唔知爸絲們會點處置

Push